球證收左幾錢

黑撚到

4:1